慎防政府再玩拖字訣 消耗我地體力

要盡快逼政府回應，唔可以再拖到凌晨，大家體力消耗晒之時俾佢地有機可乘清場

你可以點逼?

【用腦諗下】 建制議員帶頭撤資，只係開始

佢地有嘅係時間，如果個勢唔變就係咁。

但係要點變個勢先會返嚟我哋呢邊？等佢哋變返轉頭？唔可能係衝，一定係一啲利益關係，而家要做嘅係加大注碼，攞返個主導權，時間要改為由我哋定，唔可以我哋急佢哋唔急

打係不智，日頭可能得到冇好處嘅小勝利，但係在場嘅人總會有個時間走緊大部分，又會一啲死守，而天總會黑，今晚未必可以好似尋晚咁，如果搞唔好，可能要損失

要打擊士氣，但係唔係打擊警方士氣，而係打擊政府同建制士氣

建制議員帶頭撤資，只係開始，你要諗吓，建制支持政府係要有利益，冇利益邊個做，一方面睇，建制賣嘢係減風險，好似係支持滅港走定先，但另一方面，其實變現走資係令其本身更接近自由身，反而未必一定要支持政府

民賤聯班仆街想玩謝香港人！
延遲開會唔等於撤回！
依家佢地想拖延時間，消耗示威市民體力，大家要頂住！
依家應該分批休息食飯，之後要有人帶頭，被政府喺死線前表態撤回，依家政府班仆街坐喺度涼住冷氣，香港人就曬住熱住抗爭，佢地係想大家冇哂體力，所以一定要頂硬上！

絕對不而再拖！體力不支，人少，班仆街就黎料！

Pish

一定要繼續攻入立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

行動需要升級

隔離post:

物資缺：頭盔，頭盔，頭盔，大聲公，口罩，眼罩，毛巾，水，圓柱電芯，膠袋，索帶，生理鹽水，(M巾)有朋友出黎麻煩叫佢地買交比站頭。🙏🏻
———————————————
幫手傳出去
龍和解放出面
樹下黑色膠帶
物資站
———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

需要大量物資，請廣傳

物資缺：頭盔，頭盔，頭盔，大聲公，口罩，眼罩，毛巾，水，圓柱電芯，膠袋，索帶，生理鹽水，(M巾)有朋友出黎麻煩叫佢地買交比站頭。🙏🏻
———————————————
幫手傳出去
龍和解放出面
樹下黑色膠帶
物資站
———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

入立法會入面飲茶
各位帶定足夠茶包，水同野食
慎防入面落雨，記得帶定遮